「認真討論」831太子站事件仲有好多迷團仲未解開架

第一：點解當晚太子站要封兩日咁多？

第二：曾經有段時間黑警唔比救護員 消防員做救援工作？

第三：傷者個log book 點解要更改呢？

第四：黨鐵個CCTV仍然未肯公開呢？

第五：831之後點解出現咁多被自殺呢？

利申：純粹係討論並冇任何陰謀

推

韓寶生 失蹤段時間有人舉牌尋人

佢係個陣走左去外國定點

個人覺得721 831根本都係軟肋
只係831被消息封鎖 睇唔到入面幾黑暗咁解

仲有個眼鏡女人，6個人乜乜乜
之後失左蹤

如果831無死過人，咁點解之後咁多被自殺既手足，係咪呢班就係太子站既人士呢？

第六：張曉明話過唔可以提831，如果從佢把口出來，係咪代表公安殺左人呢，所以唔準提？

never forget, never forgive

所以我開出來想大家討論下

封兩日真係好唔妥

所有野都好古怪

tui

推

如果港共仍然解釋唔到 真係身有屎

同類事件仲有又一城呀，好多人唔記得左。當晚有個又一城保安話會第2日交出CCTV，當晚定第2日就即係比人爆晒玻璃封場，個保安都唔知仲健唔健在

睇完cctv未

個眼鏡姨姨

有無人知佢去邊

唔好話點解有傳聞
連眼前嘅表面嘢都仲未有圓滿解釋

傳真社可唔可以搵埋個姨姨出嚟

一樣case
點解要重拍陳彥霖cctv

仲有路軌走事件

所以大家唔好咁快忘記

1110
第二日就黎明行動

不嬲我都覺得

831個嚴重性肯定高過721

721清清楚楚

831暗地裡做 無人知

沒錯

仲有部cctv 好似立場專題有報過，係速龍入站後先被破壞？

呢樣又好貴，好明顯係黑警破壞cctv

好鬼

推左先

Push